[A/I] Fate/Grand Order 🇯🇵 [392]（真）復刻！Saber Wars～人人有殺傻

-Fate/Grand Order-
Fate 的氪金就像是人生的縮影，
男人哪怕是欠錢也想要自己心愛的女人獲得幸福，
女人本來就是需要錢來呵護的，
為女性花錢就是男性的本能啊！

-撚狗營運官網-

-官方twitter-

-遊戲WIKI-
日文

中文(台)

-靈基素材、絆效率表-

-素材計算機-

-戒賭熱線-
TEL: 183 4633

-連登FGO區黑名單-
1.長期良美(歐盟會長、法老王)

0課20五*以上
慎入慎盲

2.字智波帶土
(開台1符中限定)

3.西田望見
梅林pickup，多次曬出梅林，
但聲明自己只係想抽積子，
直接貼圖傷害一眾梅林難民弱小心靈。

4.平凡痴線佬
個個都準備8號 ALL IN CSOR
我好期待睇大家抽
祝人人8號中CSOR
利申 我果隻CSOR 陪左我成年了

5.某教主(已故)
2符中金閃 776石寶3希望的影像:

6.[black]衛宮士郎[/black]

7.神父

英靈靚相介紹:
冇
新手須知
連登apps台既fgo post係主要討論日ser
台服問題可免則免
以下內容只適用於日ser
呢隻game三十石=十抽
課金就650hkd左右=167石
假如你想長玩 最符合效率就係
你可以先係淘寶買個首抽ac(顧名思義係全新ac但係有石)
大概四十蚊到 入面有幾十符+900幾石
你冇睇錯只係四十蚊港紙左右
刷到有3-4個五星 就可以選擇開局

-催post專用環保post-

留名

新手留名

有冇3-4T隊

究竟有幾多個post無英靈靚相

三符 end term

冇貞德靚相 負皮

英靈靚相

不了 隻隻都咁靚有排post

英靈靚相點可以冇神父

10抽中tamamo

張禮

日常C狐bb

搶我po，屌你老母

腳本狗大撚曬丫

有 不過偏離

棄驚留名

差少少 重課腳本狗先係大撚曬

求倍攻孔明巴打

黑貞少左條呆毛

重課唔難 求腳本

Gbf抽到了

抽到sr版村姑

+x哥退休了

3日都抽唔到就井了

錢到運走晒 安享晚年

誠誠

退休前仲要幫個仔走晒資先

終於有時間睇OVERLOAD
個皇女腹黑到

嬲豬既牙骨

皇女係咁
淨係想要條仔
但又想玩殘佢

係
班共匪唔會有乜機會可以鉗到+x哥一家既春袋

好賤啊

誠哥早就洞悉一切

所以雅爾貝德咪形容皇女係人類身體既異形種
感情,價值觀都完全唔係人黎

但雅爾貝德自己都唔係好得去邊

佢本身就係異形種

【カルデア広報局より】
2018年3月24日(土)･25日(日)に出展する「AnimeJapan 2018」の「Fate/Grand Order」ブース出展情報を更新！グッズラインナップやステージの配信情報などを公開いたしました。グッズは会期終了後にANIPLEX+にて事後物販もおこないます。詳しくは→ #FGO

有冇🚢

今日個關得幾千分

逐日加

ANIPLEX＋にて受注での事後物販をおこないます。

買買買

巧想要防強🐷

白貞個關d台主幾好跌

一千零一粒

有防強無鐵壁

呢個得兩粒唔上唔落

抽多左PACK
有莫子同柳生同黑呆
最多追多3PACK冇就算

銅料

銀料

金料

冇女帝同冇農具
搵自爆弓同莫子代替算

咁多突爆農具

就算寶5，突爆寶石已經跟唔到

紅色關用黎打咩

寶五女帝就是win

冇計 今次王關比較多血

跟到,但爆絆不了
全3,4星劍入去玩爆擊

我尾turn好開兩次寶具
已經冇落農具

有冇人知雅爾貝德最後嗰句係咩意思

鍾意改名前既安茲
痛恨拋棄公會既另外班至尊

求解

安茲烏爾恭本身係骨仔公會既名

有好多人唔記得

太多設定
我連果41人咩樣都無印象

正常都唔會記得

兩種購入特典,真係識玩

邊到見到既?

唔會記
但起碼知道骨仔真名先

個活動好難打

借好友梅明加個加攻禮先好打小小

無X紅藍黑傻好難打分

皇對祖

坐緊火車隔離條女用莫子刷活動

死毒撚唔好再偷睇我

lm

mhw解周任

on緊

望到紫色,呆左出番去再執隊

5蚊10連

有人錢花式撚月豬

神父買咩

終於有活動打

我買石ac抽唔好

好睇唔好賭

光崎竟然畫得咁幼
好唔慣

正喔

好想搞大佢

強酒

長槍收太慢幫佢唔到

有矛3格或以上 唔多想再撚2

自私打

C狐bb：到我出場未

咁都遇牙介

有三格但好難打

Twitter咁多水著貞德

不過係某隻驚

我個三格奇撚黎

fgo post玩家最唔中二個隻

屌臭你

世界警察

我最鍾意 我係fgo post玩家 完

基拉大和

佢指gbf

都係完

殺生是不對的

照計數

咁狗嘅

兩pack射唔中條臭g

整埋this做黑貞

fgo已經夠票，請轉投gbf

認真 Gbf貞德係贏fap個村姑貞德幾十條街

一齊搞大佢..

FAP果個交比你 GBF果個粗重野等我黎

等出膠

好撚癲

專心刷呆毛

殺傻

weak

真男人係唔會用套

用左就唔叫搞大

又黑我貞德

我想講
雖然讀做AYAKA,但漢字係綾香

唔明你up乜柒
沙條綾歌咁你都唔識？

ON9神父特登撈埋架台主

仲有一日

原來神父黎，通晒

on9 jai lai

有冇唔用農具 齋用加攻禮刷金料
3-4T隊

神父又比連仔封ac ?

我試試先
自己冇加攻禮 得sup有

打貞德打到20萬分吧

又射哂啲石落海，又無嘢中

ららら☆みーなーごろ～し～♪
ふふふ☆フレッシュミート～♪
やるわ～ゾンビ～♪
まわぜだーい聖杯～♪

繼續

王關打到噁血

有冇人知呢堆圖出自邊到

GOOGLE咪知

五星物語好似is

想問下你地平均幾多石一隻五星
一 pack 是否應該都中返一隻

想抽尼古拉
見到幾次金卡 Archer 之後出紅 A
覺得比隻驚撚狗

1.6pack /1

2pack 0

個陣抽金a 都係咁
扯完又the返

姐係平均成千蚊隻 唔怪得隻驚咁賺錢

300石1隻 通常5-6pack唔中之後 下次再課就好中D

所以我都唔課了

堆x,xa都係g

成班電子妓女

3石1五星
我想

駁唔到
賺得多過黑社會開果D AV公司 仲要合法

之前覺得渠蓋用唔哂 我而家知錯啦屌

用完仲有六百幾粒

好彩之前夠勤力 仲有450

巴打 1pack 係真係唔會中
我已經除番開應該2,3 pack先一隻 重未計射歪

撞柱都叫中5星

課大左個胃口，每次都最少3pack咁課

一個月課幾多pack?

幾十蚊之嘛

1pack1隻已經係歐洲人

影響唔到生活就係0課架啦
利申0課

岩啊
有排見新pool係咪都課幾pack
依家不敢了

Source:

永遠懷念有半價的日子

1pack1隻個啲人來咩

迷孤既人零舍低汁

JKHT巴打咪計過其實拉翻均
五星人其實都會係兩pack內中一隻

計返數一pack中一隻或以上5*係42%

入坑㗎時候已經無左非洲石
只係聽你地講過

我啱啱開始課金果頭半年都係咁
無乜自制到
連藏藏藏都課左幾pack落去

好彩係非洲石時期追到自己本命寶5
失去先懂得珍惜

抽齊晒迷變和尚囉😎

玩到咁上下開始認真諗下係咪真係鍾意果隻野
再決定抽唔抽

無既咪課下,中到咪算
唔中咪屌臭G
除非我想要

買膠仲好

反正唔特別追寶 我中到一隻就夠

連高文都中埋
圓桌齊腳了

性女

正

岩岩大戰完三百個回合
等陣再黎下半場

幾時加入豬逼牙扶大家庭

有得auto刷都有排farm
不了
望住個fd玩豬逼牙扶玩到返工咁

好慘

入左discord
但呢排冇入黎

屌原來講緊gbf
佢出雷姆我就入坑

farm野撳完招技f5就完一場啦

可能一世都唔會有合作
仲有好多好女仔

我直接等佢出ps4個隻驚算了

終於五十萬分

之前果D EVENT又唔出禮,而家呢D唔洗又係咁出

50000，唔想咁快打哂

而家先25萬

啱啱down咗gbf...

你個肝mola

if有heart want keep住play
第一步買ac先,可以慳返幾千蚊

淘寶睇緊

GBF D囡囡係好丁GE, 不過隻GAME真係太肝
咩都唔講淨係每日濃方陣武器都要濃到4-6把突滿(等於打廿幾把)GE先叫夠數, 就算KEEP住肝無番一年半載都好難夠數

GBF D本成日都睇

認真咩
我玩左啱啱一年了
當初一兩個禮拜都農完一隻屬起步

乞兒抽中巴哈

想死...

殺生院好勁

早晨

hi

去完個日本之後 我決定會訂哂fate系列d figma同土人

你都係課金算啦

訂新果d姐 舊果d追唔起

GBF隻彼列想點

請問點樣可以一兩個禮拜FARM夠15把水方陣短

好絕望，完全係燒錢

買其他嘢都無咁豪爽，反而手機驚課金好易就比錢

早

轉換返做FGO相當於點肝法？ 例如等於刷到絆幾，升幾多招技或者刷幾多素材
純粹好奇問下

老 肯跌張禮未

祖

明明呆毛仲差好多但係刷曬金料個人即刻無曬動力

大英雄好似死快左
舊時要撳一下skip佢句對白

又迫害大英雄

少年你太年輕了

追新 一個月都唔洗十劈

以為入錯post

呢個濕鳩event就放過大英雄啦

無得抖嫁

神父：要講gbf自己開個group

睇有冇野抽

寶石翁要抽到第6定第7張先突？

五就突得啦，虛數都有75

包你後悔

新手求carry活動
545286412

added

重有新手？

升 servant 都幾難升下，五星升到五十級打後食四星肥已經覺得唔點郁咁

多五星係肝d

以前40體關都唔夠打 食3星肥炸

淨係對佢個persona 5有heart

隻驚真係好毒

今日介紹

騷

抽左4 50劈都未有1張寶石

呢套咩黎？

fmp4個新角色

呢度真係好多偽月廚

Darling in the FRANXX 第2女主角

星期一大奶新角色

連fate/LE都睇唔明學咩人叫月廚

混職好難組

啱丫

無分別架 加左張禮之後乜都+100%
咪即係剋職

我唔係無試過，我試過安份守己，日搏夜搏，
賺左果少少素材QP，我試過，但係出面果班人，出面果班人呀，佢地識打機識肝咩？佢只係攞少少錢出黎，攞少少時間，開咗個auto就不停o係度刷絆衝event，咁叫公平咩！你出去問下人，是但問一個人，問下佢地想要D乜野！佢地答案好簡單，只係想要一隻冇腳本公平嘅驚！點解佢地要用成個禮拜嘅時間去刷同一關呀？因為D腳本狗係度玩野呀！越用腳本就越有得玩呀！呢個世界公平咩？呢個世界公平咩！！

屌你老母丫豬迫丫扶狗
1000隻絆大撚哂丫

金卡 中！
弓職 中！
五星 中！

但點解係阿周那唔係尼古拉......

彩光中 金卡中 劍職中 五星中 藍色中 亞瑟中
點解唔係舊劍
金卡中 劍職中 四星中
點解唔係尼祿

笑笑笑笑笑笑笑笑笑笑笑笑笑笑笑笑笑笑笑笑笑笑笑

留咗六十抽聽晚抽拉二，可否比我中

又大風吹 個天想點

又逼害

冇人性

後追返隻lily土人陪牙莫先

藍呆真係無人權

170萬
淨低個d等每日呆毛關

負評嘅係咪藍呆廚

腳本狗表示:用腳本都要個BOX靚先得 你估咁易呀

但事實上重課只用嚟掩飾用腳本呢個惡行

地方的神父需要負皮

負皮呢個POST=ON9仔

而家打活動見到隻殺生丸寶具幾撚霸氣
望下d禮先知加左成350%
唉

XA 0%

其實
每日關果度差唔多有成100萬

齒撚同龍牙幾好刷

加200%應該都夠秒 其他可以擺農具

打咩關好?
我仲打緊白貞關台主

龍牙

我都係 1張農禮都無
白丁開始 換夠野就上1級

你好gay友敢做敢認都還好

好中風

中風丫

有冇詳細資料

戰隊

用腳本好晒石,不了

船腸指甲

出膠都唔知點撚算
買一隻又唔係買成隊又無愛

同人夾份買

你思考多次我講咩先

Sor,我get到你講咩

=

跟足依張圖
尼祿單隻買返黎擺都幾怪

買幾隻尼祿咪得

D朱古力餅下星期到
最快星期四交收

計下一粒石有幾高回報率好過😛呢條難計牙

無新狐 生活好難過

爆石打活動好晒
1粒石140體,活動普遍40體一場
2粒石先打7場

我一場刷釘刷毛FQ先21體場,SO好多

無新尼祿 生活好難過X2

真
如果活動果D唔係特別高出率真係好唔抵

無新女帝 生活好難過X3

哪吒同牛肉丸終於只係差十萬絆就絆十

無新nobu 生活好難過

冇訂淨係出黎見總統得唔得

好想去

係咪得今晚？

睇左拉打電影

連pool都無

Ankh

好睇嗎？

Hi

人性呢

一日凍一日熱真係好on9
琴日熱到仆街
今日又涼涼地 冇帶嬲啊今日

咸川忍左咁耐係時候了...

大爆死
我唔想做人啦jojo

廢

好撚型

紅色有角

唔係全紅

三倍速

女武神4偷跑

我當時farm風銃先,個陣仲冇30連跟車個啲野
聽個fd講farm左隻掉寶兔仔同埋打寶銃出黎先
之後睇住raid個網係咁入去一拳,走

如果有朋友帶,自發放比朋友打拎個準mvp多兩個紅箱,掉率應該仲高啲
仲有武勳又可以換,依家有轉世又會出方陣武

當你齊左一隻屬應該都有能力可以solo方陣,之後啲方陣武應該仲易拎到上手

☑️☑️

屌你老母

又追多3pack唔出貨

真係好痴線，咁又兩千一

係愛啊
為愛就唔會諗用左幾多錢

有回鄉證先好講野

買了蜜糖

點會冇
個個月返一次做野咁濟

你又知我冇既

好想mofumofumofumofumofumofu

5

我咩都唔識

Never fair

講真
一諗到幾千蚊 電腦電話衫褲鞋乜都買到 就覺得課咁多落驚好傻豬

凜b

諗番起為一個角色買曬d周邊figure就唔會覺得課金好傻豬

下個pool記住課少啲

諗番起幾千蚊叫得一次雞 就會覺得課金好抵

哩樣真
質素差仲有機會未足鐘就走人
咁不如課個J金下聲算

橙B同牙尊到底出黎係做咩

買 figure 都話有實物
課咗唔中真係咩都無

睇想唔想要既姐

精神滿足就夠

窮人課金仲煩過生仔

買figure咪又係買黎擺
話課金抵唔抵呢d問題真係好撚on9
課得就咪後悔啦
自己咪又係貪心想用三兩下十抽中五星
只不過唔中或者唔符合自己預期就話唔抵同後悔
課果三兩pack都係到叫春
我勸你去玩gbf好過啦
果邊課小小已經好好抽 好似係

由呀綺講出黎冇咩說服力

可悲

我好想笑

我有冇講錯先

同意

一齊飲

呢到D人又課金又抽唔中又係到叫春,真係好可悲

無，你啱
我都好想做下一個200石

Agger 中左都唔想講出黎

得閒做下海豹都ok既

呢個係一個局黎
等我以為好易中 依家課下課下又課下課下
跌左落個陷阱到

柒頭

我雖然窮 但我有骨氣

9pack寶2收工

我D錢呢？

成班廢青
返M記都夠錢課金買膠啦

我而家仲諗緊升咩技先

買曬情趣朱古力？

30左佢使咩煩

555
番緊

直感

買膠就一定夠 課金黑起上黎好難講

印銀紙

咁返多幾個鐘
做M記包唔包食

包

寶5仲要諗升咩技 係咪多錢得濟先抽定200石寶5 既朋友仔

4月要找隻黑貞同睡衣尼祿

我覺得大家都是雞蟲

WHO IS G

2lai 隻凜

所有電子妓女

只要有愛 G都唔係咩問題

女帝

認真 gbf有咩初始買 全部都10隻8隻ssr再加3萬石 300幾蚊

what..等身大アクリルスタンド?

笑什麼 我不嬲都共享老婆

唔鍾意睇ntr既人根本冇資格討論色情

G持

20劈一隻其實幾抵玩

俾狗睇

岩牙，我日日砌凜

我係純愛小毒撚

亞加力都賣到200K羊
好過印銀紙

笑到肚子痛

多限召就ok

不嬲都係膠貴過玻璃,由其係呢d咁大塊又印有野既

過返隔離啦

良心企業, 支持傳統工藝

睇我依家都無女就知我幾專一

支持文化交流

講咩好好揪
fgo根本就唔洗追強度
唔抽又唔會玩唔到,係自己心態問題咩撚都想要
如果真係咁想要隻野得1%機率,抽得個幾pack點會咁易中

收嗲啦
你地傾lol傾波傾mh有冇人叫你地死撚開呀

冇得歐過神父唔好玩

你咁靚仔 瘋狂食女咪得

岩,g持fgo post多元化

諗諗下又係, 啲廠收我一個爛鬼 stand 放香水都幾 k野人仔

2lai

自己又冇玩,咩都唔知成日話隻game點點點
我淨係玩過fgo個新手教學,唔通又屌隻game冇得加速,撳技又比個教學限住哂咩

Ok GBF just a fucking web game

55

仲屌緊
事但啦屌

ching good ball ar me認爲must respect

過咁耐都仲覺得呢張畫好靚

兩隻game又唔係好似神魔同pad性質差唔多
係得呢個post某啲人成日話對面隻驚點點點

共同點算唔算係好肝

apps台毒瘤黎

710,809,479

有冇手足有位

希望淨低3個唔係復刻CCC出，而係獨立FoxTail合作

你屌尻一泄巴丫，屌你老母

禾玩得鳥

一樣可以用手機玩呀

收工，返緊home，玩得搵你

出返去mh post傾啦屌你老母

咪嘈啦

fgo post不嬲都好多元化

黎明 咁你就錯啦
唔好以為係我地單方面逼害gbf
而係某幾個係fgo入面吹奏gbf
我就睇唔過眼 我一定往死裏黑
黑死gbf

刷到悶悶地，去玩女武神4

點解仲有人掛lily喺孔到

其實好似香港
當你發現周圍講緊普通話多過廣東話
同學仔係講方便面而唔係即食麵
係叫小三而唔係二奶
一切已經太遲

昔日飛高有講膠野，但亦有打法分享、強度探討、劇情分析、設定研究
有時有火藥味，但係值得睇
哂卡海狗，扑死唔留手

而家變左侍奉部分部，膠野以外都係膠野
冇哂型月建設性討論
神父有心冇心哂完再哂，唔理佢就繼續哂，理佢就被神父撚狗

人微言輕，事已至此無力改變，恕我只能抽身，我愛型月，各位fgo post巴打保重

呢個？膠 po黎嫁
佢講乜七討論個d一早無曬
活起自己理想鄉到
同家下D香港後生一樣

死返去援交master po啦屌你老母

黎明下星期4交收本書你o唔ok

ok ar

到時再tg你

今次d料好快就換哂

added jor

當初段野係邊個打

太少野可以換

棋又唔洗換 已經轉曬+攻裝衝分

要換嘅係得英證同毛

埃都萬事達post既細冰唔知咩咩

打完銅料已經唔敢打咁快

都好撚耐之前

唔爆果慢慢打就ok

上次我0農具都輕鬆
今次唔爆果，hea打到完場

要刷絆+刷爪+刷分嘛

個期未開活動冇野講,講下膠野都比班清泉屌
平時講mh講其他驚又冇人彈出黎

神父=fgo post罪人

換撚晒佢呀on9，除左d棋外

我金銀銅道具裝只係各得一張
金料得返兩種棋未換
銀料就乜柒都換哂

咁落去應該棋都會換晒

差棋未換 慢慢刷換埋佢

d金棋得返二百幾三百粒
所以要換定d

話我聽，一隻5星要幾多金棋

17哦master😘

所有人都升爆晒都仲有好多棋,
養生咁玩算了

反正都要打200萬 落農具感覺無乜意思

係咪唔會有新關打

買歌都用唔少棋

有關刷分

刷緊NBA個活動
SABER WARS真係HEA住打

就黎打哂料 都係去刷種火升人算 好多人未升

有冇咁快
我依家先換緊銀料

又唔係刷哂分 分最煩

🌈

我爆左少少果換哂禮裝就自然回體打
睇情況再決定爆唔爆果

✨

開咁多日應該唔洗用太多都夠

最後幾日呆毛關好似每關都成十幾廿萬分

依度D人好惡

對住你先係咁

屌,符抽唔中發電佬

渣

今次完全唔想爆果打

SOR囉,中左佢對面隻野咋
淨返5符唔抽了

直接換

下次都唔知幾時
依家得返1粒

某人死完又死

有冇高汁姬川本些牙

留返換限定仲好啦
係常駐pool既就總有一日會彈出黎

遠呂智：屌

非洲開

拒絕色情

歌就算啦，買晒d OST

又出orochi

可以出到2046

追哥倫布寶5期間成功寶2tesla
輕鬆d嘅關有人可以代閃上場

召喚姬川玩無雙

Tesla story呀，唔會歪到

邊個會去抽故事POOL

一X彼女加藤X

俾MK蝦

唔好再迫害我OK?

收嗲啦熊狗 成日扮撚曬野曬卡

原來係story
我以為常駐添

我都想睇

可以繼續刷料升迷X喇

嘩屌

打機都要比人笑

真係唔係禾嚟

明明D老屎忽曬得仲勁

好遊戲黎

法國呢度d人好唔友善...

所以之前夠無記名個時先決定換佢
如果要我課幾pack追佢我個心一定好撚痛

邊撚個丫

見 Steam D負皮好勁下

笑4

但特攻寶具升左寶真係差好遠

不騷不入

岩牙
伊莉雅需要帶點怕羞先ok

想玩gvg

玩真3 8都要俾人笑
咁我係咪要笑9玩撚狗飛糕嘅人啊

玩extella

笑什麼 你也是飛高玩家

召喚6月玩extella link 既朋友

又打算屈台主級玩家
問你又唔答 收皮啦熊狗

會唔會出switch版
唔想用PS4玩

gvg 又比你地sm， 不了

肝帝

我都係好想曬卡既
但冇得曬DLLM

ps4

拎朱古力要比啲mk圍住

switch版無對戰(好似係

你一個人包圍番佢地囉

天草今晚幾點打機

佢今晚幫我打飛機

屌你隻FFXV Royal Edition加咁多野

0課算咩程度

利申115lv

6fGc7WsRPsmK

唔使三萬蚊都過到夜既程度

同大西沙織一樣

係要彈出黎比人扑

今天只有殘留的軀殼

再唔得閒爆下果刷都幾煩

0課兩行五星都無

Buy左 好撚抵玩

royal級牛扒

正式宣佈saber war=最煩膠活動

我反對

原本我都打算買，但我見成班都係仔，感覺好gay

獻醜不如

1樓長xxx都屌打啦，得咁少

的確係 尤其是揸槍果個 大隻佬同眼鏡仔都無咁Gay

假如0課0五星都仲有d欣賞價值

等佢18-19年嘅DLC出晒再買佢個真完整版

仲有dlc ？隻驚都好似上年野黎

19 年 FF7 都出啦

屌分3次 買左原版想喊

唔好燈呀
好想係呢5年內玩到

發夢，19肯定出唔到

有呀
之前呀畑講左18年會繼續出DLC補充遊戲內容，schedule上應該要出到19年

屌佢老母都on99
買季票再買個upgrade
個價同直接買過隻皇家版差無幾

屌

無啦啦屌我做咩

唔講第一次水著 空境都屌打喎
仲有最後大佬200層塔

等2020年final the best版

2020唔知FF7出到未

空境 200層塔 兩日打哂啦

為左呃錢可以去到幾盡

200先輕鬆
仲有，講煩膠，17夏一定過份過16夏，要全隊沖線

哪仔好大浸牙福味

我覺得最煩膠係17萬聖 任務d關轉黎轉去 係咁換隊

係打任務個d活動先煩姐
sw麻木loop一關有咩咁煩

準備darling

好快又有快PV撚狗

岩岩玩果陣覺得最煩係CCC

LIN PLZ

有冇熟GAME卡既巴打
FGO餅卡比一般GAME卡細,有無咩卡簿可以FIT到?

soromeXmiku回？

仲細過遊戲王？
印象中遊戲王算細

一張都冇 幫唔到你試

無遊戲王卡

屌你老味, 你都on9既
哪吒仔邊忽有好大浸阿福味

遊戲王一張8.5X6 CM
你度下

FFXIV隻Online Game已經賺到笑
FFXV FFVII只係keep住條team run 養住D人

我屋企嚴重潮濕
D卡會曲起
所以不了

56MM X 83MM
FGO餅卡係膠制

根本係女

咪就係
雖然係TS系

卡簿應該冇 因為遊戲王自己出個隻都係唔FIT SIZE

BTW膠卡一樣會曲起 只借冇咁嚴重

Aguis added 求carry

想問呢張突4 放入隊定五張放晒隊會比較好

唔好咁講大家互carry姐 HEHE

你入到咪入

開波

黑尾君開咪？

你地有IN驚傾?打得多街一向OFF左舊野

有開party

MK party

成日自私打

你ADD我囉,但我真毒唔識講野

唔侵人話人自私

卡簿好似無 我都搵過 佢FIT SIZE既卡套有個 闊差唔多 但就高左少少

自己唔入話入自私打

好撚自私

打細蚊仔game牙

吹牙

見到個成日迫害呆毛既傻鳩係到唔係幾想入

我愛舊劍

真係變左ALTER EGO

帝王道滿

橙牙...出3星好冇?

道滿竟然係ae
仲要子安

小松
@木仔

森川配道滿

槍兵係神靈(娜姐?)

AE 乜料

ae?

真係連晴明都玩精神分裂 ？

齋聽聲睇唔到字梳囉

又有神父點名一般貨色

見條撚樣又黑又白咁樣 都有諗過呢個可能性

召喚末可子巴打

晴明 道滿

吉良吉影

見到森川想抽添

LANCER想抽了

黑肉點都要抽啦 咁正

木仔

Tamamo double kick

仲諗住係速水獎

隻黑肉槍個盾上面個紋章會唔會係線索 召喚考古巴打

在冇lin?

今次出到黎嘅線索係佢講嘅野

貼吧有人用畫師搵陳年解包話係依個

小松依個聲線以為唔係小松

即係TAMAMO話係晴明(道滿人格?)陷害佢係真架啦 殺

同藏藏藏差好遠

G持末可子巴打寶五牙

都係騷角色

Tamamo d眼光⋯

騷 抽爆了

道滿咁難打 村正呢

阿波羅寵愛+維納斯個仔+特洛伊對抗過阿基里斯...

你指神靈(自稱)?

又性轉 ?

駁唔到

好似得番archer定berserker分唔到

今集有d野唔太明。
既然扎比子先係真白野, 而岸浪只係一個人型電子黑泥
點解今集尤里烏斯見到岸浪會仲叫佢做岸波白野既? 明明連樣同性別都唔同。

重有尤里烏斯以前係比扎比(男)收皮?

見到個日本人話自稱CASTER既人最後出到黎都唔係CASTER

查錯(希臘名轉中文難搞到)
佢地應該講緊Caeneus

但Caeneus無咩神性

個次序我估應該係扎比>扎比子>岸浪 你睇番愛麗絲叫扎比唔好掉低佢果到 個令咒唔同岸浪果個 所以收尤里烏斯皮果個應該係扎比 我自己係咁睇

唔會吓嘩
Aeneas嚴格黎講係羅馬神話個時間入面第一個羅馬英雄(羅馬人認為自己既祖先係特洛伊人)
連史詩都有本
依個新角點望都唔似羅馬系既英雄wo

黑肉

EXTELLA ZERO好似係 第7戰扎比VS扎比子
兩個都有份收7層以下皮

福佬

自稱caster嘅男人，實際上都係extra class

已經分唔到pv果個係晴明定道滿

上面係我柒,應該無關
貼吧講個個係Caenis/Caeneus
出名被波塞冬女女女後,波塞冬幫佢實現左變男身+刀槍不入
但問題係同自稱神靈好似零關係

劍 面具佬
弓 黑影?
槍 黑肉
騎 泰仔
術 皇女
殺 大波妹
狂 黑影?
AE 道滿

唔知點解 見到槍盾 加埋佢PV識放雷 又話自己係神靈 我覺得會係宙斯(性轉)OR雅典娜 我記得宙斯都好似有個19盾 不過又覺得唔會出呢D主神級數既人物

我估係果堆女武神其中一個

雅典娜幾時落埋黎玩

俄里翁果種方法可能得既

肉便器🤤

肉球

小松未可子正

Caeneus其實初期解包已經有個名係到,
佢係神話裡面將自己支槍當神咁拜, 可以因為咁先自稱係神靈

突然成半個鐘無人講野

咁係咪即係又多一個TS系lancer

扎比子把聲正唷

○A賞 セイバー フィギュア
○B賞 オリジナルポスター
○C賞 フェイスタオル
○D賞 グラス
○E賞 ラバーストラップ
○セイバー賞 セイバー ラバーストラップ
○ラストワン賞 アクリルボード
○ダブルチャンスキャンペーン セイバー フィギュア

要買A,B,Saber,last賞

LAST賞係咩黎#???

中國開始幫人評"社會點數"，如果你曾經做過擾民行為，如抽菸或散播不實消息，你就會被扣分，被扣分的人就不能用大眾運輸工具，如飛機與地鐵。
5月1日起，中國將禁止在該國「社會信用系統」中排名落後者，在一年內購買飛機票或火車票。

中國政府將利用此社會信用系統為人民評分，評分內容包含犯罪紀錄、金融犯罪等，甚至還會紀錄民眾購買的東西、曾說過的話和曾做過的事。分數低的市民將會遭到處罰，也會面臨各項限制。中國計劃在2020年推出完整版的系統，但現已開始實施一些早期措施。截至目前，中國已透過此系統對逾700萬人祭出處罰。

咁漫畫FEEL

又騷又黑肉

尼祿

如果依個Lancer真係好似d巴打咁講, 係Caeneus黎,
咁靈三個陣應該會生多左J出黎

屌唔撚係啊
接授唔到

到時睇左個咩料先再睇抽唔抽

變左B叔咁既身型+樣

反烏托邦

生條J出黎仲好 可以疊埋心水做寶一黨留力追其他

其他新角希望森井同PAKO有份畫

有咩問題?
最好生夠兩條

不要扶他

好地地點解要多條J

東廠

白J關係咁跌台主

PP

午安。

呢個post都要實行啦 咁多走數狗

遲開ser個單，你含撚左未

中黑騎

終於就來換曬金料

歐

之後射左30卷落海
等埋聽日果次乞兒抽就allin

換曬又係另一個無間地獄

唔好咁快換哂 將來既路仲痛苦

佢今次一場跌得丁士咁小point 真係打到人都癲

長輩圖

大家好 我屌你老母

好撚眼訓 陣間11點幾又要起身

就黎返夠十四個鐘

番完10個鐘已經想死

含左撚未

仲返緊，開始冇乜反應

早上 我插你一下

唔好捽死呀

依家放工，返到去都十點，聽日又返早，點訓呀你老母

唔訓夜晚一次過訓

我番完夜第一日假都係唔訓

訓左好似蝕左日假比佢咁

訓唔到咁耐
咁啱今日係手啲野又唔係掂開，仲要有個放假
平時最多8點已經走得

唔瞓會後悔

有冇清今日要拜山

我

訓左一個鐘算

掃墓

台場個表演得一日

突然想玩返隻Orochi u2懷念下

點頂

其實訓唔夠3個鐘同冇訓有咩分別

試過一次
個頭勁痛，仲衰過唔訓
但可能係我先咁

跟

陣間出去睇睇二手幾錢

halcon

脫離苦海

放棄復刻活動s

挽留

棄驚?

唔知下集有無得聽李大師講野呢

素晴らしい

玩緊switch版

棄復刻活動

是咪得日版

係呀 但係跟好多DLC

唔好走啊

今集龍珠

近日fb啲玩具group成日有人講fate

當隻figma 炒到上700就多人講架啦

去踩埸先

訂左一車黑貞等上樓

再再再再再販

你老婆幾時出figma

有冇人訂左千值隻jack子？幾時出

on9先訂黑貞博炒

唔會出架啦咁大舊又無人買

屌你老豆
我買3隻呀

江戶祭好正
個投射螢幕

好撚熱呀屌你老母

攬女緊繁

我家貞德好靚

F.....a....p

想打丁

吸緊煙

見到玉藻炒到上天 人都精神D
利申未炒之前入左

冇去到，好後悔

試左兩日gbf，真係肝過fgo 好多

尋日撳左90粒bp黎刷四獸，刷刷下瞓着左

蝦娘不了

刷野要隻兔，刷隻兔又要風鈴，好on9

你在日本？

不了

點解復刻既活動會強調係輕量版? 明明D內容同之前一樣

買唔買番黎俾C狐bb踩佢好呢

因為It狗慣左每次都落果個logo

想喊
牙莫牙福就跟fap
蝦娘就fgo

事實係內容好似真係冇少過

長xxx係咪棄左驚好耐?
係模型gp見到佢

而家係台場添

oh so sad

都係咁歐，無棄過

我都想係日本
巴打有無現場相分享下

血統

topic停左係20好耐啦喎
依家是咪已經無課40隻5星

買黎哂錢 不了

快刷唔到冇乜心機

拎塊Royal級牛排就可以叫隻呆幫我含燃

下次抽唔抽阿草好

謝謝
而家半減
咁我都去打兔仔先

下年白情出齊格 改埋白J模
如果未執柒

時間輕量啲

個個都上得

右下

抽

出齊格都未到你

齊格應該冇市場

唔會有齊格呢啲垃圾

依鋪我十卜天草君

初始master guda夫 guda子
活動master 齊格, 可以用令咒命令自己肉體

有得做齊格我都想做
成身外掛不特止
又有得屌貞德同阿福

快D出神父個女，想砌佢

你又知唔係阿福屌佢

卡蓮慘過做G

阿福點睇都係0仔

Fgo會同殺生丸一樣 會有好女仔版

伊莉雅版果個應該係好女仔黎

我有switch啦

玩卡比？

未買

放99%新 Switch 主機
連四個joycon
+薩爾達傳說

有無精

少少

有無教會開光

送唔送女帝人奶

宮崎英高都有份

可以加十蚊開光

要等

等7個月就有
七星仔啊

佢仲生到咩 做得人呀麻啦

放卡比

放卡比吹波膠一個

女帝好女仔黎

老女人黎

大眾情人

各位手足幫手搶個1001比我ok?

生左出黎會愛上自己個仔

牙m